和理非而家變左高危

12.24灣仔警總外拉左過百個和理非
12.25旺仔又拉左30幾個，都係和理非
全部都係係行人路，冇gear
而家係幾十個一齊行都唔夠安全，起碼幾百人先算安全
再咁落去會重創和理非呀，形勢好險峻!

白色恐怖

轉場時就 化整為零啦

出得嚟抗爭就預咗48
之後又係一條好漢
繼續攬炒

和理非都要返工 次次48 好快quit game

小心啲啦 冇辦法

最後定罪係個官決定，係未？🙂，所以鳩坐48，直到永遠，係未無所謂先？😃

如果要冇人被拉先叫安全以後都唔使攪活動,佢明亂拉,你係唔係唔出黎?係咁簡單

兩日返唔到工，基本上都係抄

你覆緊我？ 🤔 我唔明你講乜

咩都高危咁咩都唔洗做，而家擺明你做咩都會拉。

即係話，鳩拉，鳩坐，只要個官無罪入，都唔會有事，除非黑警老屈🙂

點解大部份人都仲係接受濫捕，反抗都未做到，就已經講報仇

你個人係冇事，但你事業出事了
一次半次no show 都冇野嘅
次數一多 你個名就花左
除非轉全職和理非啦

都係政府工姐。btw，私人企業，🤫🤫🤫

黑警濫捕導致失業率上升

分分鐘和理非都唔係，只係路過

其實係事實黎

咁都冇辦法，根本佢要拉咩理由都可以拉

拉

我相信好多囉

當100萬人都有案底，你估下個情況會點，🙂⋯⋯記住路係人行出黎既！

和理非就抵撚死啦,
鳩叫又唔撚幫手
以為出口就唔撚使比人拉

你份咩工黎，因為咁而炒，唔番都罷就

嘩 你份工咁樣 我諗你都係快啲quit啦

何不食肉糜？

真,兩日返唔到就炒

唔使估 係冇可能
你自問你每出嚟行 隔離個位和理非手足會願意俾狗咬完再留案底？
路的確係人行出黎 但係要有人願意踏出呢一步

時間會告訴你答案⋯🙂

正常公司你有事番唔到，例如死人屋企著火個D
會攞你D AL扣呱

咁都炒，真係要諗諗要唔要留係度賣命

你up what 春？
關肉糜咩事。
家陣你窮到食唔到米？

點解竟然係擔心要番工先
仲要竟然覺得無左份工=quit game
。。。。。
香港人我真係睇唔透

民主順風車之鬼

你試唸下大陸人抗爭D手法係幾激，如果香港同大陸一樣，個情況係會一樣，我講佐D乜，自己參透下👍😉

啱啊 大家真係要好好諗下策略

屌 亂拉

你傻撚左?

總結:和理非要每一秒都提高警覺，因為黑警隨時衝過來包抄!

屌48咪48囉屌，和理非都咪撚出勇武死撚曬，大家收皮，2020忘記2019啦各位

求下你地分散D係唔同區搞活動
以前金大仙將軍澳
撚狗撚得最犀利
依幾日因為無活動
和理非又因為怕無車而唔想跨區
所以少左好多人
求其集會唱下歌咩都好
有野搞手足自然會出返晒黎
仲有區區有活動嘅
d狗無得集中兵力
到時要走要打都安全好多

認同幫下人spread開去

岩呀 已經係最低成本

商場CCTV??

危你個頭
俾人拉就叫危？
9拉告唔入簡直求之不得啦
唔通你寧願勇武手足俾人拉咩
和理非俾人拉先好
順便鍛煉吓和理非嘅危機意識，幫佢哋覺醒吓

現實係屋企要養人
無收入只會導向兩個結果：
一、自殺式抗爭，不理後果只求殺狗
二、放棄抗爭，先顧好生活

而後者一定遠多於前者

多數會炒 (反正而家請人唔難), 除非你係高層

和理非就唔會吿到
大家睇路唔好俾人帶風向

咁佢要鳩拉都無辦法

妳樣肯定喇😎心水清

Tui

黑警唔駛告得你入，折磨你48個鐘，冇左份工都好撚大鑊.
都係果句，提高警覺呀.

現實係有無收入都會抗爭。。。。。

利申：罷左三個月工

屌，無理解僱，入工會，全部一齊工業行動做9佢

香港人如果輸咗根本係抵死，濫捕接受，秋後算帳又接受，乜春都唔反抗

和理非
1) 扣48小時
2) 官司拖足幾年

都足以嚇怕好多和理非

(何況, 仲有人被自殺)

有名你叫
和理非
行街睇戲食飯你咬我食牙

真係唔識㗎喎

告唔到，但會有司法折磨
先困48小時 再搵紅官迫你定時到狗屋報到
之後再「上門搜證」、「上公司搜證」，實際係搗亂
迫你洗錢打官司，打甩完之後但一毫子賠償都無
正因為監警會無力、PPRB又係狗查狗，所以班狗先可以係制度玩野

行街比人拉左都炒？

我係和理非 我表示唔驚

首先你要contact到公司 否則曠工可即炒

我都睇唔透，我7-8月 有響應罷工 工都冇埋
但你個五大訴求呢？果陣日日出街見到個個趕住返工諗起都搞笑 入面都唔知有冇人好似你咁喺連登吹全職抗爭

定你想人個個拎老綜，拎到同政府達成共識？三年應該可以嘅

Btw 我指quit game 係指唔再出黎參與活動

利申 : quit 左 你可以話我係五毛了

屌仲有嗰48個鐘唔知會對你做啲咩

認真，我都10月罷到而家
存款、體力、精神、意志都每日被削減

所以我認為這不是長久之計

各位購物狂人記得溫書

和你shop必須要keep住做，諗方法改善，而唔係畀人唱淡幾句就放棄

即係你係因為對香港人心淡所以quit左？

告唔到又打乜L嘢官司啊？🙂

比人9拉都無辦法架wo,咁係咪街都唔使出先？咩concept?如果因爲咁驚唔出，早就唔出啦，又唔係第一日9拉

一月會番兩個月工應該夠頂多陣
見步行步，錢財真係身外物

曠工都可以告無理解僱

濫捕到咁
基本上香港已變成完全警察國家
任何人可以無理由下被任意拘捕

唔係想分化
但次次48就quit game
你去睇定集中營入面啲片 然後諗下到時點樣會無咁痛苦

再諗下比人入緊暴動 傷既 死既 比人姦既
爆眼既 無左隻腳既

最後再諗下自己48 係咪咁撚偉大?
係咪要quit game?

自己有心無力啫

一黎告唔入,二黎其實好多都係唔肯走先拉,咁都要轉plan既話以後乜都唔洗做

岩啊

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

2) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

擺明差佬已經冇棋，得番一招就係狂拉，搏你地唔敢再出黎。

48就quit game?你諗下係咪你自己有問題啦
以我所知大多手足唔怕48 出得黎就預左
咪撚係到吹風嚇人啦

咁休息下先，小事
自己想點就點啦，趁我地仲有空間選擇既時候。。。

你知道有幾多手足知告唔入都被迫上庭嗎？
何況仲有包山包海既「公安條例」、「管有物品作非法用途」等殖民惡法
之前把爛遮都被當成攻擊性武器，證物更被隨便被拎出黎展示
但遇到紅官一樣罪成入獄，就知道香港司法根本係笑話

其實搞革命都係高危喎

你問得真係好笑，今日都過唔到，仲點爭取明天，又係「何不食肉糜」嘅理想派

其實拎綜援係真攬炒，又冇罪吿得入，安全

你番過工未？

咁點解曠工呀
因為黑警亂拉無辜市民呀

我邊到係講爭取明天

告唔到罪名成立姐，你第一步都要上庭打官司先打得甩㗎

心態上應該係
同自己講我真係黎Shopping

香港人，如果你地連免於恐懼地出街既自由都無
你地應該諗下呢個地方係咪仲係一切正常

十年前既A-Level 通識教育-香港研究已經講緊呢d問題
尤其係警權過大、西環治港和司法折磨，問題一直從未改善

而當一個傷口不被妥善處理，就自然只會無限腐敗落去
我們的抗爭只是將這些腐敗展現在日光之下

其實你係咪傻㗎？
人手有限㗎反思
點樣可以做好d啦
拉左成千人中100個都嫌多，講到被捕冇成本咁

由被48果刻起已經可以轉全職抗爭 炒硬

請人唔難唔代表好易搵人PICK UP呢D野
當你SALES,飲食,請個新人都要記熟晒D流程價錢啦
仲要係因為鳩拉,話行街比人濫捕左,
公司咁都炒就開名啦
唔需要自制白色恐怖囉

上面講左矌工係會炒

P牌狗想嚇和理非唔敢出？
食撚屎啦你 拉

呢D踢保就冇事
仲有好多時唔會拖到你48個鍾
多數1X個鍾放人叫你保釋,之後叫你續保
到你續保時踢保就99.9%冇事
而家擺明係白色恐怖令D人之後驚唔出黎姐
咁呢D就真係中計喇

好L多5毛😉

和理非既付出由當日既遊行

到今日既做路人

付出已經低都唔低 都仲敢講高危

乜原來得和理非要返工
講到前線手足個個都唔使返工咁

正解

無人認偉大，只係認下衰仔，然後quit game

有名你叫和理非， 佢被狗咬唔一定有野告得入

不受分化
不受誘惑

矌工都要睇理由囉
你冇啦啦矌工就梗係炒
因為濫捕而比狗拉搞到矌工
咁都炒就開名啦
你有專業,正常公司唔會因為咁而炒你
你冇專業,都識講而家請人唔難,搵份新工仲一樣唔難

鳩捉嚇你
冇野告得入

有幾危險呀 要坐監呀？

俾人告要上法庭就已經係一種折磨

告唔入，法官都可能會因你自招嫌疑要你自己付堂費，可能就係你一世既積蓄

先唔好講告唔入
當中好多係真路人
就算真係拉
香港會行出嚟嘅和理非都有十萬八萬
佢拉得幾多?

對比勇武
我都寧願佢搞和理非

搞埋藍絲堆啦
齊齊比狗拉

宜家出得來， 都有心理準備比人9捉9嚇， 自己幫自己準備一個強大的心理質素就ok

濫捕係你自己講姐，公司只係知你矌工

無錯

女手足好難講預咗
預咗坐48但冇預俾人搞
幾勇都好 都係會好撚驚嘅 我諗

多讀書，謝

每個人都會驚 正常 但係咪少少驚就唔出先
到時入哂教育營就唔洗驚啦

一定要繼續
話比對家知比人拉完都仲有咁多人。

呢個post好多五毛狗同PPRB警甴 起起底就知道 一次過可以block晒咁撚多正呀

咁都計曠工架
用下個腦啦
你唔駛番工姐

出 但係要諗出路
日日鳩拉街坊look
連登仔女就話姐
啲老一輩一定會少咗出

試下和理非陣地戰

咪撚番工呀
番工正仆街
要守到煲底
唔係點對得住手足?
幾多人死左?

瘋狂鳩拉

唔好睇少而家仲肯出嚟既和理非，48後又出嚟打過

做得前線 係全職罷工
好多都係學生唔駛番工架

明明係黑警FB叫人出街過節有佢地保護
依家又拉鳩晒出街消費既人

怪我囉?

頭先新之城個班真係0危機意識 舉左藍旗都只係慢慢行
最前排有幾個屌狗屌到上左腦 後面個班完全食花生mode

到時有晒保釋紙證明
咁都可以自制白色恐怖
唔阻你返屋企用念力抗爭,呢D最岩你

Haha,,,,我預感，和你shop
將會係最難對付
而且成效高過黎明行動，裝修堵路

最多咪48 高乜撚嘢危
前線比人捉到唔姦唔殺都要坐十碌啊屌你老母

但呢方面真係冇咩出路
你行喺條街已經會俾人拉
拉唔拉你係佢哋決定
就算你行得正企得正咩gear都冇都會逼你入去坐返48個鐘,咁可以點呢
最少我覺得好過勇武打陣地戰，最少冇得告暴動囉

低成本抗爭仲想點？比你零成本做Free rider 五大訴求餵到埋口好無？

咁你哋啲冷氣軍師出未？
唔好成日齋up啦

和理非係時候付出下啦

拉
呢個post既用意就係鳩嚇和理非

而家香港人同最大極權國家對抗，代價可以係無限大
軍政府掌權濫捕濫告底下，再唔會有絕對安全嘅抗爭方法，身邊有好多人冇被捕被打都嚇怕左無再抗爭啦，仲肯出黎嘅和理非都好勇武

和理非係心態上要改變下，目標為本，留意下環境哨group，唔好以為和理非就冇事

屌你老母啦
三毛又唱淡

乜撚都高危架啦 搭巴士都有意外發生
唔好出街啦

亂拉都告唔入

極多三毛係此post吹淡同鳩嚇和理非
用意好明顯

同意

讀你老母，個典故唔撚洗讀都識啦on9。
家陣你窮到食唔到米？

當時背景係國家天災人禍，冇撚錢食米啊傻仔。
香港仲大撚把錢，唔撚識用就咪撚用啦傻仔，唔識又喺度扮。

真心
求奇搵到個人頂到你個位
諗下係咪自己問題

講咗好多次
唔好沉迷屌狗撚狗
目標完成就走

捉咗嘅手足就冇計
但唔該所有手足都要有呢個覺悟
如果唔係要保護勇武退場
完全冇屌狗必要
屌狗只係等俾人圍俾人拉番去坐48

所以要下下吹雞吹幾萬人一齊先安全
暖氣軍師唔好淨係打字喇

由警犬十月中換哂支那製二噁英山埃催淚彈開始和理非已經變哂高危

當隔離幾個po仲吹緊話和你shop係無敵冇得輸既時候
2日內已經拉左成200人

講到次次出嚟都會比人拉咁，依兩晚係街geh手足以10萬計，佢L拉到咁多，機率低到on9

咁你有咩高見？

和理shop真係目前最好geh方案，但係一達到目的就要閃人，唔好好似今日朗豪坊删完門仲係對出對峙

喂，好多都係街頭拉
根本仲咩仲要on99留係街？
有好多又係同便衣狗玩泥沙被咬
避免以上兩樣先

我請得多假發夢 已經做左幾個月全職和理非

我都見底了 差唔多要搵返工

屌你真係當前線係condom

零成本：和你拎綜援

咪請中国人

依啲post真係好廢

鳩拉,人人都一樣,玩極致和理非,佢吹你唔漲,
如果48都怕坐既,就真係變新疆,坐無了期既集中營.
今日新疆,明日香港.

和理非都驚？返屋企念力抗爭咪最安全

被人拉唔代表高危
只係被人拉啫。。。

敢炒人咪吉野家咁裝修下囉

咁咪集合創業囉，經濟大洗牌，
反正物鳩行業都無物黃色公司。

是咪誤解咗高危？
我覺得高危係被捕後有極高機會告得入之人士
而唔係有極高機會被捕之人士

多啲呢啲
最好拉埋啲藍絲港豬遊客
手足要醒目啲，扮下藍絲遊客

風向po，唔好係啲咁既po講啲咁高危既論調

緊恐怖唔係48..
係被失蹤

其實你真係睇唔透
你講之前 不如講埋你月入幾多 資產幾多

你唔可以祈求每個人都同你一樣

唔係接受拉左48告唔入，係出得黎就預左會有可能俾人拉，見到黑警當然會照走，走唔到就唯有其他手足接力
驚都要出街shopping架，係咪先

驚就輸一世
和理非已經係最低風險

呢個post到底用意係邊

成日講48
其實鳩拉大多半日就比你保走
咪亂嚇人

講明9拉點會夠料告
除非身上有文具

分化撚出沒注意

坐過見識過就更加唔怕你

而家出街基本見到狗都預咗俾狗咬，咁你驚咪走囉，留喺到睇嘅勇氣都無就收嗲

你咁樣係唔會令到我驚㗎.jpg

咁樣不如講廣東話都犯法啦

以後唔會再係大商場購物，行過都比警察拉

連登仔係好醒架
平時就話法治已死全部紅官鳩判 乜都告得入
呢啲post就個個hku law上身話一定告唔入架 冇風險架
思考吓啦連登仔

如果係冇風險
就唔會有咁多疑似被自殺

依家野，驚一時就要驚一世
因為支共只會愈黎愈多白色恐怖
嚇到無人再敢公開表達意見

防暴警察旺角驅散人群到凌晨一時許撤離
26.12.2019 03:58

警方昨日下午起在旺角多度驅散聚集的人，期間施放催淚彈及發射胡椒球槍。防暴警察凌晨在旺角中心外截查多人，其後拘捕他們，又一度在亞皆老街向通菜街施放催淚彈，仍然營業的餐廳內有食客不適。防暴警察到凌晨一時許登上警車離開。

接近午夜十二時半，防暴警察衝前到西洋菜南街近旺角中心，向行人路上的人發射多發胡椒球彈，並截停數十人，要求他們趴向牆或踎低接受搜身，又封鎖相關範圍不容許記者接近，其後要求接受搜身的人全部跪下，部分人被扣上索帶，由防暴警察押上警方的旅遊巴。期間在記者後面傳出投擲物品的聲音，防暴警察隨即向記者方向發射多枚胡椒球彈及舉黑旗，並推記者到接近彌敦道的位置。一批人不滿警方的行動，再次聚集在港鐵旺角站D3出入口的一段西洋菜南街指罵警員，警員向他們發射多發胡椒球彈，又舉起黑旗，指有機會向在場人士發射催淚彈。另一批防暴警察上了近旺角中心的行人天橋，舉藍旗指現場的人非法集結。

你老母臭西，你全職做前線試下？你掉一個火魔黎睇下，你成功燒死一隻狗，我養你一世

旅遊巴

有咩高危
行街路過告得入？

香港人真係好善忘，成日話輸。其實而家唔係輸緊，衹係大家搬左龍門。記唔記得6月9號果日，大部分人都唔信出嚟遊行會停到個法案㗎？而家呢？個法案去左邊呀？

當然好多手足犧牲，大家都好痛心，但天下間有邊場仗係零損失㗎？主要係時時檢討，理性分析，見好即收，減少送頭。

但另一方面，打仗係有互動原素，一日繼續上街，正苦都要出招，咁請睇下佢D招有幾 work ？

6月9，話612照二讀，結果，香港人包圍立法會，放 tg，出埋槍射頭都開唔成會，而每次警暴就喚醒多D香港人，咁多個月都係，我講一次你自己 loop 啦。

好啦，迫到佢第一次跪，話暫緩，以為收皮，但香港人幾醒目，係都唔收，又冇計。

跟住，7.1 佢設空城計，以為民意會逆轉，但佢冇腦又冇心肝，幾個手足跳左香港人傷心佢隻字不提，痛心立法會死物多過年輕人生命，全香港睇得一清二楚。以後對黨鐵又係，又 loop 啦。你估香港人 on9 唔明大義？睇下送周同學果晚排到幾夜？

連登仔唔好咁短視，要睇大局同對家，你估而家正苦好爽咩？黑警可能威得一時，共產黨真會俾佢地大哂？係人都知佢地遲早係 condom。有冇諗過點解6個月都冇官下台，你估係因為中共包庇佢地咁簡單？睇下鄭若驊被送中，監食餃子，嚇到即刻搬出官邸，佢雖然真係好蠢，但事到如今，你估佢喺自己屋企訓得好安樂咩？緊唔係啦，日日疑神疑鬼，好過癮咩！

鄭若驊係人板，要令到所有高官歸位，但上頭出極到係死橋，D官明知唔得都迫住做，雖然 199，又講下「止暴制亂」啦，有冇效呀？幾時開始㗎？就係8月搬劉業成出嚟果陣，話6個月架嗎？咁佢有冇做6個月呢？又去左邊呀？ 721 ，831，101，都係同一條劇本諗出嚟，係，每次我地手足都好傷，但佢有冇成功「止暴制亂」呀？每次都令運動之火重新燃點，和理非更進化。

中大，理大之後傷，要檢討係岩，但記唔記得換左乜番嚟呀？係人權法呀，係區議會呀。黎明行動代價太大，但啟發左中環金融業和你 lunch 呀，唔好話而家又小左人出，呢排聖誕一定有影響，但重要嘅係，出出下就慣呢個原則，救理大又係，幾多和理非進化，係好傷，但都得到經驗，試過一次下次就易D。

又講返正苦，佢幾耐冇做到正經野啦，國歌法，黑警，公務員加薪，點過呀？你以為夠票就過？612 之後都冇果隻歌仔唱啦，仲想 23 條，仲想大嶼山填海？問過香港人先啦！

最後，鼓勵大家，唔好輕敵，但亦唔好咁負面，要認清戰爭 war 同戰役 battle 嘅分別，每一個 battle 都重要，但有時贏有時輸，好似二戰果時，1942 年全世界前景幾黑暗，但未到最後都未分到輸贏，仲有，二戰贏左果邊都死傷慘重，但之後重建又邊個成功D呀？

大家正面D，小心D，積極D啦，好嗎？

1) 扣48小時
2) 官司拖足幾年

都足以嚇怕好多和理非

(何況, 仲有人被自殺)

香港公司唔理你咁多嫁喎.....
班死黑警就係知呢d野先會咁玩法。

你唔驚姐
事實係有一班有包袱既人會驚

好快就到冇坐過嘅 唔算係香港人

佢愈亂拉，就愈多人反警，我識個朋友路過俾狗亂咁拉咗返狗屋，藍絲父母即時變黃。

咁但亦老實講，自由唔係免費。
依家各民主大國的自由也是前人用血汗換取。

途人港豬而家變左高危
香港好危險，警察好恐怖，都是不要出街了

當出現就係罪名，咁和理非個意義係邊？大家要思考吓。

不要平庸之惡 繼續非暴力不作運動 不用次次都出 但一定要間唔中做街芳和理非

分分鐘比人告條非法集結

蘇聯解體, 主要因為外國介入 (加上政權內鬥)
蘇聯解體前兩年左右, 示威主要係和理非..... 但當年既和理非領袖, 都話和理非不是萬能, 佢地只係撞正好時勢

成陣狗味

路過都有唔少

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

有冇人跟進灣仔班人放番晒未?

我覺得外國介入, 係成敗既最大關鍵

香港人繼續抗爭, 但要小心地計算成本效益

唔好意思，借個位

●○●○●○●○●○ 黃色證券圈 ●○●○●○●○●○

你本身乜都無有無48 都未知啦
隨時拉晒入去查完就放人

此post已完

呢個時代邊有和理非

佢覺得你係反政府就全部拉

屌 岩啊 和理非已經最低成本 坐48都叫高危 咁不如唔好翻工 翻學 行街 睇戲 食飯啦 全部都咁高危 樓主開po出黎叫人唔好出街？ 遲啲呼吸佢都拉你 你係咪又開話而加呼吸變左高危啊

嚇鬼牙，死撚開啦共畜仔

美國獨立一樣要打。
講真，世上咁多國家由封建極權過渡去民主制度。
點解個皇帝要讓出權力？
真係良心發現？咪又係被逼？

講真free ride心態好多人都會有，我覺得人性來。但如果知自己free ride左又唔想付出ge....我會低調做個cd rom就算...

正確
手足幾年
48 算得啲乜

其實依家你係香港人就高危

咁就岩， 攬炒比全世界睇下

而家跟美國獨立既時代已經唔同

而家國際打仗, 唔係用兵, 係用錢
Trump一向反對出兵, 對伊朗都唔出兵

坐48 既人, 都係手足

何況, 仲有被自殺

但政府會用曬佢地用到那渣手段去阻止民眾照版煮碗。
其實，如果要 真-改變現狀。 一定有傷亡......
我係咁睇

我覺得呢個可以係一個可想既大方向！
同時係要壯大黃色經濟圈既原因
我覺得第一樣可以做運輸交通
好似 光時無車隊咁 可以有人做一間黃既運輸公司再接佢地既單 對消費者同光時都有好處

而且好多公司都成日要call van 周圍去 好似pr marketing 個d event 公司咁

點同，無工作、無供樓、無家庭責任既比人拉48梗係無成本，好多人份糧係養成頭家，人人景況唔同，要換位思考。

9拉係連登講姐，你點知警察有幾多證據

聽國師話喺屋企休息就最低風險

呢個真，好多人住唔夠一百呎搵搵果萬幾蚊養成頭家，佢冇野做真係會連累到屋企人

其實明明係連登話警察濫捕、插贓嫁禍、虐待、被自殺、強姦示威者，但依家有全部話其實無事

其實全人類一齊搭升降機同扶手梯都可以做到效果,唔一定blackbloc個喎,
人少少都可以塞到ground floor 同埋冇人會上到上面行

咁可以點啊冷氣軍師

咁都好驚

根本冇犯法何來證據？

比我就唔返呢D工
失業既人出黎更可怕
因為失業一定會造成社會動盪

條友知名五毛黎

唔覺喎！拉！

驚嘅就完全唔好出街, 今時今日就算係普通街行都有機會俾黑警9拉

革命不是請客食飯，和理非只係抗爭流派，唔係代表安全

人一世物一世
係香港人俾人滅族之前入下臭格

有冇諗過10年除左冇青春 仲會冇左未來 前途 你講既所有佢地都要面對 淨係和理非咁行出黎 真係因為所謂高危就唔出 你叫我換角度諗不如你諗多層深入啲

拉果啲唔係勇武激進嚟嘅咩？和理非依家開心歡渡聖誕喎

大把路過畀人捉

此post已完

分化手段

大把嘅意思有幾多？

咪咁天真啦 真係有家庭嘅 唔係個個唔洗開飯架 抗爭真係拎續一兩年嘅 人地唔洗食咩

和理非同勇武之間有灰色地帶。

呢幾日被拉既，你可能覺得佢地勇武，但比起理大班手足，佢地只係BB級勇武。相反，佢地已經係大學級和理非。

而家和理非風險突然高左，真係要有少少勇武心態先做到和你shop既和理非。

你覺得我哋應該歌頌大學生？我意思係十八歲嘅大學生，唔係五十歲嘅大學生。

我係OP.

呢個post原意係想各位和理非醒少少!

和你shop仲有生存空間，但手足們真係要檢討下策略!

其實每人承受風險都唔同。
有d人真係接受到日日膽警受怕，分分鐘要奶黑警袋底咁生活。
驚就唔好出街，真係會唔出